377815
7827
Tập truyện nói lên cuộc gặp gỡ làm thay đổi cách hiểu của chàng trai lang thang khắp chốn cùng cốt để làm nên sự nghiệp tuyệt đối không làm ảnh hưởng tới lòng tốt , nhiệt thành từ dân chúng trong thành thị , cuộc gặp này giúp anh tìm ra được nhân cách vốn có nằm trong sự trưởng thành về cảm xúc , giác ngộ ra vốn thành ý của xã hội trong nhìn nhận tự do , tinh ý hiểu rõ được sức mạnh của trí thông minh luôn cần đến lúc gian nan nguy cấp
4
402468
2016-02-03 13:47:21
--------------------------
